口交部：31/1起中方不再承認BNO為旅行證件及身份證明文件

DQ我個身份證未

英國果然有先見之明 唔使手持BNO都可以入境簽證

用bno唔俾出境？

即係間接承認吹英國唔脹？

肯剝奪我支那籍未
我反支亂港㗎快啲反制啦

中方冇承認過BNO，你試下攞本BNO返香港、去中國旅行，係唔得既。承唔承認 BNO 係由目的地國家決定，唔關中國事。

禁用BNO買機票？即係限制出境。理論上，我就冇護照，你都要畀我出境，我畀目的地原機遣返係我同航空公司承擔。真係禁？你咪申請本特衰埋囉，出左境佢知你用乜春護照咩。

華為公主都教左大家用N本護照

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！